(減肥巴絲) 如下輕鬆減肥？

聽我啲朋友話
其實減肥係唔洗做好多運動，
只要控制飲食同做小量運動，就可以減到磅，
按你體重(磅數)乘15-18(睇你運動量定，冇運動直接十五)，再減返500就係你嘅每日卡路里攝取量
一磅脂肪3500卡路里，先試一個星期係唔係真係減到一磅。
要食早餐同中午，夜晚食野好多時大比例直接變脂肪。
仲有運動，例如跑步，唔洗長時間盡全力跑，
只要跑一分鐘令到你個心跳數上左去，
再偷懶快步行一兩分鐘再跑過就已經OK

有冇過來人幫手睇下上面我聽返黎嘅啱唔啱？？

利申：220磅大肥閪

去到200磅，8成都係飲食出問題，減甜減零食減油炸，已經輕咗第一步，另外重嘅人行步路都會吃力啲，所以畀正常人瘦得快，咁重唔建議做太多運動住，特別係跑步，每晚落樓急步行一個鐘，叫做踏出第一步先。

最後最重要一點係恆心，得個講字做唔到以上全部係空談。

計呢d多舊魚
簡單諗只要你每日食既少於你每日所需既卡路里就得
樓主你220磅，你要keep住呢個體重必然你每日都食好多野，我就唔信你一日食三餐可以食到220磅
如果你一餐三四碗飯就另計
再將你每餐份量減半一半或3分1
然後戒所有零食汽水有糖都免
持續一個月無輕過既話番黎搵我

肥婆晚晚要食牛腩
運動又唔做

咁撚易瘦你而家都唔會係肥閪啦

咁我嘅合理體重應該係

睇你肥底定廋底
肥底一定係要做多啲運動同BUILD MUSCLE
利申 肥底

我由今年1月開始減，
頭一個月每星期做5日Gym，
負重為主，跑步輔助，
雖然一開始體重無點變，
但增左肌肉就會慢慢燃燒到脂肪，
我17x cm 90kg絲，到依加已經減左10kg，
新年仲要食左好多，又無做運動，但磅數仍然跌緊，

我呢排都係用intermittent fasting唔食早餐，
下午1點至晚上8點都可以食嘢，其他時間只係飲水，
咁緊係唔係食垃圾食物啦，戒甜戒凍，
食high protein 嘅食物，碳水化合物就盡量減少，
最緊要係飲水！飲水！同飲水！

大家同路人，要一齊加油！

之前胃痛，一痛就冇胃口食野
幾日就瘦左幾kg
不過呢d係唔健康嘅瘦。
絕食減肥係完全唔work，仲要對身體唔好，好易肥返。其實只要食少d零食，食多d水果蔬菜，間唔中做下運動就得。其實汁下屋，做下家務，行多幾層樓梯就得。

好
咁我依家每日兩餐
早餐雞肉三文治+500ml低糖豆漿(711)
午餐手撕雞(冇飯)
晚餐雞肉三文治
一日8L水
Keep三個星期
睇下減唔減到

減到就開始做多啲帶氧運動，btw,溜冰算唔算？？？

聽你朋友話乜鳩
你係瘦就唔會係大肥閪啦

吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母

加油

第一日上連登 ？

夠飽咩？你唔夠飽嘅話 即日都打回原形

同埋唔食菜？水果？極度唔均衡飲食對身體冇益

唔係唔食飯，但份量酌量減少，食多啲菜

死左去啦肥到咁
到底要幾冇自制能力先可以咁撚肥？

唔好飲豆漿

做重量訓練係好有幫助
我keep住做咗3-4個月
加少少調節飲食 戒甜嘢 少啲啲飯
都減咗15磅
最緊要係身形都見到有變
褲頭都鬆哂

前排日日落去跑街 係everyday咁跑1個鐘
食個方面都少咗
早餐一條蕉+一盒低糖豆漿
午餐帶飯 7成菜 3成肉 波菜生菜西蘭花都試過 陪烚煙肉or烚三文魚粒
晚餐同早餐一樣 不過再飲杯綠茶先落街跑 綠茶有種唔知咩酸會可以消脂 紅茶都ok 不過冇綠茶咁多
記住飯同肉唔可以同一餐一齊食 好易將碳水化合物轉化成脂肪

一星期減咗4kg 不過本身都係好易肥好易瘦
可以食一餐火鍋肥3kg 落街瘋狂跑2個鐘又減1kg

我個半月前開始減。6個星期瘦咗5kg，都冇乜點做運動，淨係飲大量水，早餐晚餐唔食carbohydrates，淨係食菜食肉。戒曬零食汽水，口痕就飲牛奶，食大豆棒。

利申200磅大肥仔

睇錯肥絲

減少吸收澱粉質+適量嘅帶氧運動

intermittent fasting其實掉返轉食早餐唔食夜晚得唔得架，姐係9至5先可以食野。